胡錫進真係好撚煩，韓國食播YouTuber boki又關佢事

四周圍撩火頭想點撚樣
人地韓妹食播關你撚事咩

boki

邊撚到似

直頭同一個人